據報美中首階段貿易協議將包括中國未來兩年購買2,000億美元美國商品

中國副總理劉鶴經已抵達美國準備周三簽署美中首階段貿易協議，據《南華早報》引述消息人士報道，協議將包括中國在未來兩年購買2,000億美元的美國商品，包括750億美元的製成品、500億美元的能源採購、400億美元的農業產品以及350億美元至400億美元的服務業採購。

消息人士稱，首階段協議將包括一項執行條款，如果中國不遵守其承諾，美國將能夠單方面重新徵收關稅。據悉，首階段協議將由美國總統特朗普與劉鶴簽署，將有200名嘉賓獲邀出席簽署儀式。(mn/t)

你都on L 79, 一睇已經知冇可能
之前我估phase 1差唔多係美國用大概90億期貨換中國600億淨買入
點知end up係2000億, 有少少常識都知呢個係中共吊命之策, 以佢目前下滑狀態冇可能吸收到咁大量商品. 即係孔乙己同佢賒數, 話之後十倍奉還

咁咪收返你關稅囉

2000億差唔多買多一倍
支那人而家有西錢買咩

2000億
除非班垃圾肯係瑞士銀行拎返貪返黎既錢去比
如果唔係一定走數

抵啦

咪成日吹話有好多美國國債
一次過收返
仲可以知真假

唔好話keep唔keep promise
有冇咁多錢買先

搶香港

中國史上簽嘅最不平等嘅不平等條約
厲害了我的國

海洋公園100億 ~12億美金
明日大愚呢2000億美金應該要好快推了

共產黨成功賣14億廉價勞工幫美國賺錢

比人禁住搶

歷史都係不斷重現

根住會唔會排外

痴撚線，支那咁都肯簽?
我唔撚信真係

邊止2000億 過完年就要開始第二輪 第二輪一定要支共底褲都要交出黎

外資既兑碼錢佢未拎去用囉睇佢有咩下場

新馬關條約

好快會立法禁止惡意生產及購買國貨, 違者依法處決

唔好笑, 呢邊廂美國禁住搶, 果邊廂D 支那人搶購Tesla一邊話人地霸權主義一邊搶住買人地D 野, 支那Style

2年，到時走數無左件事啦，同支那講合約

廢紙有咩唔肯？擺明簽完放埋一邊

你係咪唔識字?

首階段協議將包括一項執行條款，如果中國不遵守其承諾，美國將能夠單方面重新徵收關稅。

支那一直唔肯簽就係知美國佬黎真
又唔係經WTO呢d垃圾組織裁決
美國佬唔撚鐘意即刻加稅都仲得

2000 億美金，點找數呀
就算買左國內依家經濟狀態係咪消化到，對本土產業沖擊呢？美國佬係咪on9 明知冇可能兌現到，係咪留後手呀

歷史文件，呢頭簽完轉頭唔認數
但批貨已經成功出左口，又贏，跟手又loop 過談判過程

而家支那可動用外匯都係得2000－3000億美金，咁應該要逼人民幣升一倍先夠用